就算李城踢到歐聯都無乜人會睇,不如讓返個位比曼聯

我曼踢歐聯一定收視保證,最多分返d錢比你,唔洗踢又有錢收,係咪好先

講到你城贏到我獌咁，我獌買咗18般之後歐洲最強無得輸。

我獌入唔到R聯係R聯損失